關於鏡片防霧, 要用防霧劑。

有游水朋友同我講, 屌啲咩鏡片本身防霧大多數係廢㗎佢自己就會用防霧劑嘅。

咁佢幫我搽咗個防霧劑之後呢, 嘩屌真係新世界! 未試過原來係可以睇得咁清晰, 游幾個鐘都冇霧, 唔駛成日除鏡擦一擦。

教學:
1 放入池沖一沖副鏡
2 將防霧劑塗上鏡片內側
3 放入池又再沖一沖

鏡片起霧好危險, 游夜水能見度會降低, 有堆人向住你游都未必睇到, 好危險。少少錢唔好慳。

開錯台shit

邊到買？

囗水

游開水表示 自己覺得搽到好過噴到

有泳裝的地方都有得賣架喇

我個鏡就用牙膏 每邊擠少少再卒卒卒 之後就用水沖走啲牙膏

得咗

利申：有牌潛水員

牙膏都有聽聞過

可能又係迪記, 不過相信賣游水嘢嘅都有。

聽日大埔

入黎幫手推記者會

推

推 游親水都起霧好麻煩

推

我都講左好耐要買antifog，無人理我

落水就得，陸地唔知得唔得

你喺陸地游水架咩

有時心急未落水就戴定